連打個飛機都無心情

明明返工嘅時間睇到d黑絲ol，扯到底褲都扯穿，但係一返到屋企，求其食完飯之後，咩飛機都唔想打

好攰好頹

Ching you is too skr.

有時無啦啦會好想喊，都唔知做乜鳩

Ching扯旗唔代表有mood喎

樓主自己著黑絲，望飽佢囉

呢條撚樣柒到仆街

I know that feel bro